[不可以逃避]迷雲反哥 麻友架純是女神 hani是雞

唔好將架純同隻臭雞夾埋一齊黎講

又

岩聽👍

刷

收聲啦你

要小心，唔好掟到佢地既便便

Ching 你係🐤🐛黎架咋

青頭仔🤢

你兩個收聲啦

崩牙狗

佢兩個有咩問題

屌你老尾

🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

🐓

依張圖好得意😍😍

好想meat佢面豬登😍😍